日本病嬌做雞賺錢叫鴨，沉船後劏左隻鴨

病嬌

日本5月牛郎刺殺案開審 受害人不死鳥Luna：希望她獲減刑

案件重溫

事件中的傷者是一名20歲的牛郎 琉月，經過手術及休養後，7月於個人Twitter發表復出宣言，曾一度改名成「不死鳥るな」（Phoenix Luna），喻意自己「死過翻生」。

琉月曾接受日媒訪問，交代自己與傷人女子高岡由佳（21歲）相識到發生悲劇的詳細經過，澄清並沒有坊間猜測的劈腿問題。

為所愛的人「下海」

琉月透露事後才知道原來高岡由佳在背後為自己付出「所有」，甚至到風俗店工作賺錢，為的是持續在牛郎店指名他，為他貢獻每月過百萬円的業績。

琉月對此感到非常自責，表示「她為我付出這麼多，我竟都在敷衍她，又不回她訊息，又放她鴿子，我真是個渣男。」

琉月表示收過高岡由佳的謝罪信，深深感受到她的悔意，坦言「她還這麼年輕，就已經被公開樣子及名字，未來日子一定很艱辛。」因此希望她能獲減刑。

個女仔好似幾靚

好似睇緊劇咁

條仔好假
出院後咪又係呃d女人

斬我啦

哇屌

日本人全員変態！

雞鴨

CLS 劇情

吸血大耳窿 男公關篇 情節一模一樣

乖啦，返去行動post啦

有冇冇化妝既相

女人錢都好賺
做牛郎鋸到一頸血
出面咁多人唔揀

囚車

都唔差

素顏重撚正

大爆射

好好J

啱啱監倉出黎，有得屌你屌唔屌？

點解仲笑得出

好想比佢硬上

其實幾慘

病嬌喎 不了

如果隻鴨同隻雞可以一齊返，就完美結局

無再放對方出去害人

可惜結果唔會咁完美

有啲似架純

條仔M 底

不死鳥痴撚線

死咗鳥

比人插咁多刀都唔死

好撚痴線
我睇緊啲乜

其實條女素顏幾正

下海做雞養隻鴨

之前都聽過幫襯風俗店既人大多數都係同行既人，估唔到係真

手指好長

事後煙
出事個事

條腿

不死鳥

條女好正

條仔講咁多都係想洗底繼續搵食姐

粉紅色切開來都是黑色的

認真, 化妝技巧同髮型姐
5官唔算靚

技術性調整

有得屌你屌唔屌？

回帶撚⋯⋯

咁都要你有料有做到
連燈仔樣既講經咩

唔駛了
屌開既真係高質d

on9今日先開庭啊

巴打有無好介紹？利申：a0

FF 夠啦。做實業post

素顏最高

唔化妝都靚女

？

即係咩？

非行動post上左熱門，拉你post

勁大波

為咗叫鴨而做雞

拉無用架啵
d人拉拉拉係撚d新會員咋嘛

拉

巴打屌開咩雞？

我都想知，破處機會來了

病嬌呀嘛

日日喺囚倉度自己笑

好正最中意呢type

收嗲啦 用tempo 既垃圾賤種港豬

玩抖閪

日本嘛

原來D人話AV女會叫鴨係真..

人哋就屌閪

連登仔就剩係對住啲有著衫嘅相打飛機

我到依家都覺得佢幾似西七

我有樣既話都去做牛郎鬼叫我唔係日本人

你驚撚到改名呀？

收皮啦屌你老母臭西我改左名好耐喇，支那仔

痴孖筋 仲不死鳥
真係人渣黎

淡定到呢

見慣大場面

係咪好撚驚
係咪用tempo抹緊眼淚

你老母cancer去邊間醫院做化療？

想比佢斬JJ

未死繼續出黎做鴨

我都好想要

又比我屌潛，死剩種

仲咁淡定食煙
btw第一張圖

你可以試下呢個功能

我都好想知拉係咪真係一d用都無

不如你試下連洗五分鐘睇下拉唔拉到

好想比佢西面

眼鏡look真係好撚正

仲改左新藝名做不死鳥

快點

唔覆你一陣就以為係因為你好勁
躝去植髮啦傻閪
用得太多tempo 抹汗？

唔駛比錢既

仲有得玩膠都知佢冇悔意
呃下d妹妹仔咁

不推文討論啦，牛郎一個月百萬yen
香港做到隻狗咁都冇

笠水狗，又潛，係咪嬲到手都震曬呢

你老母喺邊間殯儀館出殯？

pull

係同條癲雞永遠一齊就啱

最好條女日日鞭打佢 玩sm

想知佢地相識經過，邊到有得睇返

係世界到幫你全家舉緊殯呀搵到工未呀讀歷史既垃圾
Dse 唔撚夠分呀？

條女叫鴨囉

講真牛郎咪又係玩人設
真係以為好高修養？

叫鴨都唔撚要你啦

係，讀歷史系真係好垃圾禍害一生，要靠打散工

屌你老母，答我問題先啦，你老母喺邊度出殯啊？我去賀賀佢？

法官大人，我無野問了

你咪就係支那賤畜，幫支那賺錢

呢個真a0好慘，唔好笑我好嗎

返大灣區啦垃圾

絕對認同
條女應該坐硬監, 但條仔作為受害人, 外面仲有大把女金主
形像工程好重要

家母無事呀
都話係世界幫你含家舉緊殯
字都唔識 唔怪得讀歷史咁撚廢
Dse 都可以咁撚低分 笑死人

我好奇怪，用tempo果個係你，你有咩資格話人支那仔？

唔好怪佢
支那人係咁唔敢承認

死賤種，做咩用tempo 呀請問？

你老母條屍發臭仲話無事

唉，千奇唔好讀歷史系，一世無前途

返中國啦垃圾

仲喺度死撐，我屌你老母個臭西

你認錯左呀 果個你老母黎
去賣tempo 囉tempo 狗

每句都講緊自己

把口識turn人就上到位，好羨慕

你老母喺邊度舉殯答我先啦

善用不推文功能

死毒撚tempo狗

喂 你未答我問題：用支那紙巾嗰個係你，做咩話返人哋？你係中國人？

又駁唔到我喺度打稻草人，屌你老母條鹹魚

你仲喺度迴避緊我，死垃圾繼續幫我推post啦

邊撚到迴你呀
歷史系垃圾
死毒撚
屌 你人生好撚可悲
仲要全家舉緊殯
你都趁地淋啦

仲未夠膽答我，你老母邊度舉殯啊

我都想去日本做鴨

首先要識日文我連aiueo都唔識讀

答左你扮睇唔到
睇太多毒撚動漫睇到盲左呀？

好撚大浸酸宿味呀你
死毒撚

傻閪毒撚你緊係唔識啦
打飛機你就叻
舉殯都叻既 岩岩死左全家

邊間殯儀館啊？

推你老母咩屌你老母

又回帶
Btw條女係幾正

拉 樓主係想黃店死果啲仆街

支那仔幾時返大灣區幫你其他慘死既屋企人裝香？

你全家就世界殯儀館
我老母無事呀 講左幾多次呀垃圾

死打手，屌你老母臭西

你講自己呀？全家比tempo 毒死

你老母死得咁慘喺度扮無事？屌你老母臭西

不死鳥比人斬

恭喜你屋企人慘死啊

唔好再回佢 佢係引戰推post狗
拉

屌你老母臭西，駁唔到就笠水

你又同自己講野
講歷史講到變左傻鳩？

屌又回帶

咁你就咪撚推啦傻閪
仲要推個五毛post

啱啱先上庭啊

屌你老母臭西，死支那仔，驚到係咁打錯字

支那仔，你屋企人做化療用左幾多錢？

好想屌 靚過90%女人

原來你真係唔撚識字唔怪得要講歷史
邊間u 呀？

暴大

無撚得你屌呀傻閪
推推推推你老母啦

sor

去日本做牛郎

出你啲咁既垃圾

垃圾支那仔，比我撚到你生蝦咁跳，周圍屌人

推埋哂啲垃圾po唔屌唔撚得啦

你又邊間公廁度走出黎

關你撚事咩
兩年幾無工咩
咬老綜多筆錢呀
食窮個垃圾政府啦屌你

你條支那仔嬲到手都震曬

「她還這麼年輕，就已經被公開樣子及名字，未來日子一定很艱辛。」

喺日本一定好慘
好似下一代都會俾人標籤

支那仔羨慕我地香港人有綜援？公廁出世既垃圾

有下一代先算啦

你都係禿頭醫好未

未24歲就禿頭好慘

好慘
大把毒男埋單
死都要做雞養男人

跟機

其實係我都肯幫佢埋單，不過佢都唔會要我

癲狗潛左去邊返黎比我撚啦

哦

佢話佢條女係免費雞

你連頭髮都無
你老豆老母寧願死撚左佢都唔要你啦
你都唔好係到獻世喇 用埋啲tempo好快啲上路

你仲未答我，你幾時返大灣區幫你屋企人裝香

明明之前啱啱出事嗰時啲人仲話條女啲表情好心寒

又潛水知自己理虧就潛水，正垃圾

佢ig爆左咁多靚相

想屌呀

一齊學日文30歲之前入行仲黎得切

支那賤畜生，知自己理虧所以潛左？

隻三毛華倫西亞潛左水，唉，又玩爛件玩具

分化唔到
時事台要變返6月前出垃圾post

三毛係分化唔到光復香港時代革命

同埋呢度動漫台，三毛請唔好on9，光復香港時代革命

仔相

唔係想攻擊人，但係我諗起有句野叫雞同鴨講

無錯一隻係雞一隻係鴨

事後煙

歡場無人愛，
不論男女，沉船真係自已揀
老舉眾人妻，人客水流柴。
古語都有云啦

出事果個事

人哋職業黎，
去風月場所搵真愛，
最終必定受到傷害

呢個真條女好傻啊

我可以幫佢埋單

咁醜樣

連燈仔係咩樣㗎請問
有無相睇吓呀

把口勁就得啦

其實真係幾靚
不過係隻傻雞
應詃仲有好多性病

粉切黑

唔介意，我可以

好似幾正不過條仔就....

羽田國際

巴打食開咩高質女

賣肉的灰姑娘
暗金醜島君
有呢類劇情

妓女篇都有條女好慘
為條仔最後要去沖繩打真軍

公開樣又點
街上面見到佢
你唔識佢鬼認得咩

素顏好過化妝

化妝化到

現實同故事一樣殘忍

條女堅正

只愛港女

港女有無咁好既病嬌先？

我都覺

不推文都見唔到？你腦殘不特止原來仲眼殘

真完全可以用返佢鬧人嗰啲嘢鬧返佢自己

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

on9仔笠左咁耐水終於上水

你仲係未知自己幫我推緊？

我就唔袋錢落你個傻仔袋，繼續幫我推啦

支持

認真係佢

唔同id

屌佢一次要幾錢

一睇就知係老手

大佬人地做牛郎， 除左性接觸之外同鴨冇分別
你去叫雞會唔會話隻雞呃你

真心正

咁撚似Rain

屌完斬死你

樣衰d

30cm

快d上我斬我

做雞己經夠仆街做到連最後尊嚴都無埋
個男既死能左佢啦
隻雞其實無做錯

我話佢假同佢係咪鴨有咩關係？

Old news 拉

on9今日先開庭

人地個職業係咁
你叫雞會唔會預左隻雞鐘意你唔去做雞呀？

都啱既

好坦白講拉無用架，上面個個都用不推文，都係繼續熱門

我tum人都好叻 不過只限見唔到樣果陣

想同日本後生女瘋狂做愛

你起碼可以whattsapp溝女
我見唔到樣把口都廢

佢精神病院放出黎之後比你屌

ok

呢單野成半年前 又推番出黎
係咪又係公關洗版

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

呀!!

好癲

有無牛郎睇下

唔好睇少做左30年處男嘅人

有啲似具惠善

其實我相信有真愛利申：a0

?

開咗眼頭？

屌.........

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

我要搞日本妹呀

我唔揀國籍，係女就得

利申a0

咩叫開左眼頭

本身已經係病嬌仲要cosplay埋渡我被身子

想知點先屌到日本學生妹

個角色病嬌黎？

又回帶

今日先開庭

只有日本人可以超越日本人

其實咩係病嬌？傲嬌聽過 係咪即係鍾意得黎會傷害人個種？

病嬌（ヤンデレ）是人物性格的名詞之一，是由病態（病んでる）和嬌羞（デレ）兩詞所構成的合成語，廣義的解釋是人物處於精神疾病的狀態下和其他人發展出愛情的樣子。

正唔正？

諗起都扯扯地

唔係 係比人斬到變左不死鳥

見到都扯扯地

成車連登仔集體炒車

好靚女啵，有得屌你屌唔屌？

做咩d血無曬

無手尾跟，屌唔屌

你個前設去到咁都話唔屌都真係偽君子到爆
利申有病都屌

幾正

你地班人未見過佢真人
Luke梳巴高大靚仔

相？男既我都ok

冇相 交收game見過
米八以上 幾有佬味

出力推

好羨慕

我得1米7，一世都食唔到女

雀仔 手 唔好掂佢哋

+1

條女係屈機地靚

On9 隻鴨做緊pr炸，係咩一齊

仲諗住睇不死鳥馬爾科幅圖...

原本係乜?

姐係整容
一定有開尖撚到

屌，你一d夢想都無歡場都可以有真愛

好多post見到呢個阿叔 咩事

我都想知，乜水

成半年前啦

玩抖音的都是弱智 邊度都係

大把人跟隊啦

有啲似藤井ゆきよ

香港代表

啤梨哥都唔識

這些機會……

比人劏既機會？

起碼俾女仔鍾意過

都on99, 出左事事後又扮到好後悔

i know that feel比女仔愛到要殺死你應該死而無憾（對我地毒撚黎講）

獸耳